明明呢d叫以武制暴，私咩鳥

學哂d衰名詞

push